# Introduction

Ce repertoire est à utiliser depuis l'utilisateur principal dont le nom est _pierre_.

Cet utilisateur dispose d'un compte gmail : pierre.laplace.toulouse@gmail.com
et d'un compte gitlab : pierre.laplace.toulouse

pour cloner : git clone git@gitlab.com:fournier/install-ubuntu-laplace.git
